反警暴上街 求民主上街 輸致命病毒？上街不了

屌